最近玩返Prototype 有少少感想……

神作始終係神作